Sleep well--maar dat is een onnodige bevel, ik weet; je krijgt slaap als een top of een dormouse."
Maar Esmeralda niet slapen als een top die nacht.
Ze leggen al een tijdje wakker--denken van Lady Mary en Lord Trafford.
Het meisje leek niet zo leuk om haar na wat Lady Wyndover had gezegd.
Verliefd op Lord Trafford en ooit zoveel vrouwen werden verliefd op hem was.
Ze vond dat als ze wakker worden, met haar ogen op de sterrenhemel--voor zij sliepen met de blinde en het raam open.
Lucht en Licht zijn kostbaar om dit meisje van de wildernis.
Wat als zij zou zeggen "nee" tegen hem?
Hij zou misschien trouwen deze Lady Mary--zou zeker trouwen sommige vrouwen.
De gedachte bracht een vreemd beetje pijn aan haar hart dat radeloos en onrustig.
Liefde snel groeide!
Toen kwam ze de volgende ochtend werd ze zich bewust van een roman verlegenheid omdat ze handen geschud met de markies, die zoals gewoonlijk wachtte in de hal voor haar.
Hij glimlachte bij zijn graf; plotseling zijn donkere ogen straalden, want hij zag dat ze droeg een orchidee bloom die hij stuurde op haar kamer die ochtend.
Na het ontbijt stelde hij een ritje, en ze begonnen.
De merrie was een beetje suf van een slecht gespijkerd schoen en Carter bracht rond een jonge Ierse paard.
"Hij is jong maar missen; en dan moet je niet teveel vraagt van hem, als je wilt," zei hij bij Esmeralda.
Ze was afwezig vanmorgen, en weinig of geen aandacht; maar Trafford gehoord en hield zijn ogen op het paard.
Hij gedroeg zich heel goed totdat Esmeralda - wie reed vooruit-- op een hek.
Hij weigerde en Trafford belde om haar te laten hem open de achterwand; maar Esmeralda gooide weer enige reactie over haar schouder, en probeerde de sprong.
Het paard geweigerd en dus stomweg dat gleed uit en viel.
